馬國明同黃智雯有冇做過愛？

2個都係俾TVB玩嘅人

有
冇

我同你有無做過愛啊
話晒大家都俾港共玩

屙屎出血 好撚驚

我嚴重懷疑你俾人屌過屎眼

樓主條問題太on9
如果要同是但一個做愛你地揀邊個
馬國明
黃智雯